其實唔係好明，點解啲人入閘要停一停睇個餘額

睇冇問題，但岀閘你又再睇多次做咩

返學舉手問下老師點用腦先

真心唔知

因為入閘果陣無睇

唔係睇餘額
係睇佢嘟咗未+我過得未
而家地鐵啲八達通sensor廢咗好多

我鍾意，得唔得

莫話地鐵， 巴士果d都廢左

咁都關你事。。

睇唔係問題但係唔好忽然之間步速勁慢，有d重要停係度三四秒睇完先再行

完全明白樓主想講咩，
但重點係好多人係部機面前冇來冇去阻鬼住

有人明有人唔明啦下
講我中意個啲真係
你阻9到人啊

過得未 唔係聽聲 再睇個閘？係睇個餘額同睇個screen?

入閘睇左 岀都會停一停去睇
阻住好多人